拍緊拖既你，覺得有咩因此得，有咩因而失？

a0無拍過拖